不指責 不分化 不割席 你地仲記唔記得

我明白好多人仲係和理非
但其實玩火又點
無論係制度暴力定係警方暴力
其實都天怒人怨 示威者替天行道 有咩問題

我記得有個po 話核彈都唔割 有10000個正皮
大家唔好畀人帶風向
今日就係要攬炒

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏